女朋友話分手，絲打入

佢知我鍾意韓星，就話分手。
絲打可唔可以講下女仔係咪接受唔到男朋友鍾意女韓星？

唔關韓唔韓星事
佢知你弱智先至分手姐

駁唔到

因為韓國分手，咁你都講得出，一係佢弱智，一係你弱智，反省下啦

秒左

好撚mean

但的確係事實喎

我ex係因為太迷韓星 我頂唔順分左手

要分手咩都係理由

秒殺

呢個真係弱智

Ex會set哂佢啲相做電腦電話wallpaper
任何時候都不停唱佢啲歌 唱到我心都煩埋 見面個陣仲勁 會跳埋舞 係咁 mr.taxi taxi taxi ....
屌又屌過 佢問返我做咩呷醋

真心好on9 最後分撚埋手

正確

垃圾

女友 知 我 迷apink
仲好支持我

支持你唔知以為你去邊度邊度追夢